［月經］一人一套拍案叫絕嘅港產片

岩岩睇完阿飛正傳
真心好正 冇一個鏡頭係浪費過
要記得嘅 我永遠記得

揀幾套玩味重既港產片
一個字頭的誕生 — 睇之前無諗過咁好笑，愈後走向愈荒謬失控，到最尾回歸到人生層面，真係忍唔住adore韋家輝，《神探》同理
旺角風雲 — 黃秋生扮el mariachi，古惑仔片模仿足球小將踢波場面，on9得嚟好搞笑，好似係最早既反「古惑仔」類型片
旺角渣fit人 — 去到一半推倒重來，套戲同戲入面既吳鎮宇一樣咁賤格咁痴線
奇門遁甲 — 好有想像力，有想法但係唔說教，娛樂性豐富

買兇拍人

虐之戀, 李美鳳抹地個幕好正

逆天者香港版原罪犯

出埃及記

力王

留名

旺角卡門
伊波拉病毒
生化壽屍

依波拉病毒

伊,

重慶森林

PTU

少林足球，我諗我呢世都會記得呢套戲

無間道
哪一天我們會飛
狗咬狗

咁多文盲
標題大大隻字一人一套 係咪一字都唔識解

重慶森林 （王菲，梁朝偉）

一個字頭的誕生同神探

《踏血尋梅》
睇完之後嗰種空洞感真係好得人驚，正評是俾白只的

無間道

暗戰1

龍在江湖

頭文字D

寒戰2
絕撚左望

大隻佬

十年

衝鋒車

低俗喜劇

三五成群

的士判官

007

神探
打擂台
英雄本色

喜馬拉亞星

無間道 1 不過上邊講左
黑社會

認真：周星馳d戲

神探

暗戰

小小小警察都冇人講！
好，唔洗你講.... 啊....

春光乍洩
門徙
鎗王
頭文字d
激戰

大事件
開波個長鏡頭無得輸

倫文敍老點柳先開

龍咁威

生化壽屍

歲月神偷

半支煙 好鍾意曾志偉個種傻傻的長情

東風破

癲佬正傳

用長鏡做引入一件大事

不過兩班友射咁多槍都中唔到對方

黃秋生的士判官

經典

唔記得？大便你記唔記得呀？

第四個,車我去公主道坐過海車！

堅正

倩女幽魂
以前D動作戲拍得好緊湊
演員演得又有生命力

你都係一隻好雞黎既

東邪西毒 二次創作得黎好撚叉正

今朝睇完

唔知睇緊d咩 元祖版低俗喜劇

愛作戰 個人認為係eason 代表作

歲月神偷

換戒指痕個part 真係喊左

神經俠侶

每當變幻時
雖然唔係拍案叫絕
不過都好正想分享下

監獄風雲1,2

呢類戲好正
有笑位有共嗚位
當年入場睇到依家重睇都有feel

大追捕

花樣年華
2046

十萬火急

逃學威龍

國產007

驚比人屌都要講

上年定前年套老笠
唔係咩大作 但好撚過癮

山狗

神探
一碗紅燒翅
半隻炸子雞

一蚊雞保鑣

我左眼見到鬼 完全比人低估左嘅電影 故事性好強

最後果幕張學友係全套戲既高峰

識野
呢套小品真係隱世神作
我一路都搵緊有冇bluray

個人覺得 花樣年華 拍得好撚正

鏡頭同燈光

辣手神探

我都揀呢套

睇到有個細佬行入黎 之後頂唔順關左

力王

史詩級電影
可惜只係拍咗漫畫一部分

我都係呢套
同埋無間道

梁朝偉

有冇線上/bt

一直都想搵黎睇

個故事

槍火

我google過 線上應該得粵之家有廣東話

其他線上都係國語

juno套 殭屍
鮑姐真心勁

買碟啦
呢套野真係qt style 9up+ 血

縱橫四海
紅姑/哥哥/發哥

有今生冇來世ge組合